[2021 Retake]求補習介紹+建議

是咁的，我之前係2016 DSE，當年best 5 22。
尼家打算重考dse五科（中英數chem bio)，
因爲想之後升台灣大學，
考個好啲既成績入自己心儀既科。
自己都有一段時間冇掂過dse syllabus ，
所以都預咗要揾補習社救命。
想問下各位巴絲有冇好既補習介紹
同埋有冇一啲温書既建議

求救中⋯

我真係好想考好尼次

中文你一定要補
都唔知你尼咩

22分夠入台灣一大啦

Maths自己操pp 底太差揾私補仲好
有需要可以pm

學夜神月

唔考通識點攞3322

中文補"鵠"巴 for sure

Combined cert

我睇台灣既升學條件好似只係睇中英數+2 選修科
我見佢把通識都放當係一科選修

有英文5**(reading 5*, writing 5**,listening 5** oral 5**) 補習社老師可介紹,有興趣再講